發覺大家都好似誤會咗啲嘢

監警會琴日係記者會都講得好清楚
任何人都可以就住某一件事件作出投訴
唔一定係當事人先可以投訴

可以有人話
監狗會咪即係自己人查自己人 有鳩用咩

但係唔投訴先係無用

大家要一齊去投訴 證明佢有幾咁廢
咁到時佢迫到上身 一定要做嘢 如果唔做嘢即係廢
咁樣先證實到啲嘢出黎
而唔係 屌都無鳩用架啦 搞咁撚多做乜

如果大家唔投訴班黑警
班黑警就只會覺得自己打完人唔使負責
就自去到最尾真係乜嘢都無做到
都最少證明到畀全香港人睇監警會有幾廢
可以促請政府再跟進！！
唔好畀政府有借口
: 我地一直都有個有效既方法去投訴 or 你投訴咗再講啦

大家真係要做啲嘢 唔係喺到放負 係到講無鳩用架啦

香港人加油

推

大家要投佢老母
投到佢畀回應我地
投佢唔做嘢都唔得

大家有時間去屌鳩黑警同時都可以去監狗會投訴！
唔好畀佢用數字講大話

梁定邦啱啱上任監警主席一週年 希望佢做到野

佢做唔做嘢都好
贏既一定我地
佢唔做嘢即刻表示監警會無作用
佢做嘢就可以寧個班亂鳩咁打既黑警負責！

大家千奇唔好怕上身
如果你為正確既事情發聲都係錯既話
咁仲有咩係正確！！

一定要投，乜野方法都好，全撚部要投

之前都有隊友講過

舉個例子咁
好民陣喺中信門口搞和平集會，不反對通知書都出埋，完全合法。如果參加一個咁樣既集會都要驚既，其實你已經失去左免於恐懼既自由。

推
我地要投訴班狗
等佢地唔好以為乜撚都唔洗負責
打人係要有代價架！